3個月沙嶺增108具無名遺體 公墓拜祭有咩要注意？ 「願手足有仇報仇，有冤報冤」

好sad

屋企有小朋友可以陪佢哋一齊去探下手足
國民教育應該從小做起

push

借個位 立會事實處

會好驚全程喊唔撚停, 腳軟起唔到身

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

光復咗要起個紀念館紀念所有犧牲手足